大家覺唔覺得需要成立一隊香港防衛隊？

知道大家入嚟一定會想鬧我癡撚線，係咪ff上腦， 但大家諗下過去一個月，黑警真係保護到大家咩？ 真係救到大家咩？政府有幫到大家咩？

我哋只能夠靠我哋香港人嘅力量去做，唔好問點解其他人做點解黑警拎咗人工可以唔做。 依家就嚟八個月， 我淨係可以理解到香港人只可以自救，無論喺任何方面。包括抗爭，抗疫……

唔好每次有事就要搵武幫手嘗試由自己出發， 睇下自己可以付出咗幾多先，最低限度需要救到自己救到自己屋企人， 唔好成世都等人救， 成日話好擔心武出嚟做嘢安全， 你有冇諗過如果我哋每個人都做多啲，佢哋可以唔使冒更大嘅危險。

自己香港自己救，你若放棄誰衛我城。
以下頻道將香港法例第221章第101條101A，俗稱101拘捕令作核心討論。

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

幫推

首都警

輕輕一推， 如果大家覺得我嘅諗法真係太瘋狂咁都冇辦法，只能夠講我自己未能夠達到主流意識……

好似已經講左好耐搞個民防隊

唔鬧你ff啦咁
加油
快D
有冇人加入？

係呀但係冇人去開始呢個討論根本冇實行到，其實都知道實行上係好難，但係都必須要試下睇下會唔會組成到……現階段其實都係集緊人，人太少根本冇討論空間

就係想喺連登開一開Post睇一睇主流連登意見， 始終人數係好重要

要 前幾個月已經講左

值得推

係呀就係見冇人去討論呢樣嘢咁我咪嘗試開下㗎喎channel睇下集唔集到人先

如果都係集唔到人都冇辦法， 始終香港人身嬌肉貴好多事寧願出錢都唔會落手落腳出力出汗去做…… 香港人自救好難做得到……

同意 其實依家根本無政府狀態 除咗民間防衛隊
亦都要設立其他民間團體取代政府工作
最後目標係臨時政府
其實蕭生之前講既自己封關就係一個好例子
當所有野都民間自發解決 就唔需要依家呢個政府

push

Exactly

唔好講，即做

推

同意你嘅講法民選政府將會係最終目標，但現階段真係要一步一步嚟， 我想你念嘅民間防衛隊現階段只不過係討論中，想睇下有幾多人參與呢個討論， 必須討論法律問題及實行嘅可行性之後先可以再招募人手，但暫時睇上嚟連登嘅主流意見都認為而家唔太合適

好難即刻做，每個地區有唔同嘅地形，狗屋嘅位置， 法律上民兵嘅問題，非法集結嘅問題， 甚至乎係必須搵返該區嘅區議員協助所有嘢依家只係紙上談兵十劃都未有一撇， 就係想睇下有幾多人願意踏出第一步去傾咗先

半年前嗌end game嗰班港獨派唔係話有隊兵咩
去咗邊？

612

都冇辦法始終都係推唔郁， 只能夠認命

由得個Post沉啦，無謂再嘥心機喺呢件事上面

咁應該地下化成功左先傾幾時比大家知
唔係見曬光咁黎討論應唔應該，等黑警搞你

weapon ?

個問題係地下化都唔知邊度召集咁多人，去討論呢件事先， 唔係話幾百人就可以討論到呢件事，係需要有自己個地區自己住嗰棟大廈，有人去自發性做呢樣嘢，先可以再有討論嘅空間， 但係依家係連集人一齊討論返每區唔同地方，又或者係法律嘅問題都集合唔到， 根本呢個計劃已經可以作廢

其實遲早都要搞
即使有真普選都係
要有其他部隊匹敵到警察先可以制裁都佢哋
好似SS收SA皮咁

end game 由6月end到而家

會比黑警搞鳩 處處留難

但你用101既時攸政府會同紅官入你罪
根本工權合作無賴就無敵

要

入咗

721你是忘記了還是害怕想起來？ 開個channel嘅目的就係想集人去討論呢個可行性

六七月已經講緊, 冇成事, 而且你搞民團政權一定搞鳩你, 光復香港前近乎冇可能

唔係唔搞得，最重要係點樣保護佢哋唔畀黑警搞

我幫你推推，你都戇鳩

你講既中左1半
而點解會去到今日咁
係因為太多香港人都係未覺醒
早幾日D人連廁紙都搶，民智未開係真既

咪係晒連登做網上指揮官囉